押注獨角獸勁賺 李嘉誠基金會累捐逾300億

Zoom創辦人袁征（左）去年在加州與李嘉誠見面。

長和（00001）創辦人李嘉誠旗下維港投資（Horizons Ventures）有份押注的「獨角獸」Zoom自上周在美國掛牌，股價連日暴漲近七成，再次展示李嘉誠眼光精準，而背後大贏家其實也包括普羅大眾，皆因李嘉誠在Zoom等科企方面的投資收益均全數用於慈善。據了解，李嘉誠基金會至今累計捐款超過300 ...
（節錄）

李嘉誠投資左咁多venture中一個有幾奇

誠哥成日做埋啲嘢冇錢搵都咁落力
返工都係出一蚊糧

果種利他之心真係去到極致

連巴都有睇股價

炒消息，有無業績支持？

佢收董事袍金仲多過份糧

李嘉誠基金會咁多錢周圍買貨, 中到1-2個有幾奇?

眼光真係準，其他地產商仲係on99緊